有冇人用option profit calculator

呢種表好似好清楚

有無港股

呢個網應該只有美股

應該只係black scholes 用IV 現價去計

問題係你唔知IV會點行，假設IV唔郁會喺極高IV時高估profit

坊間一般唔係咁計架咩

佢個IV走勢點計出黎先